無委任証等同無約束力，再給予裝備，可變另類暴徒

武力同權力係需要對等約束的，
希望警隊保持專業公務員態度

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

就住非法持有槍械好大罪架

政府日夜所說的法治精神，是否包括警隊條例 :警察通例？

咁要問下理魔警啦

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！